文本分析軟件

見到好多戶口一開完post或者comment
冇幾耐就俾人起咗底
察覺到係5毛

譬如#219147會混淆視聽，立場飄忽不定咁開post
但係都會俾人搵到佢半年前嘅5毛post，可能仲有更多未能盡錄
我覺得呢類型嘅搜索相當困難
特別係要分辨佢嘅立場
喺數量上，佢嘅非5毛post遠超5毛post
我好難想像有人分析哂佢嘅post
而且mon住佢

究竟係人肉定係programmatically做？
想學但唔知點開始

係一早mark定再追蹤佢嘅

有一種方法可以detect 5毛
用graph analysis
因為5毛之間會互相吹奏
所以你track住時事台每個post既reply就得
for each reply from user 1 to user 2, increment weight of the edge (user 1, user 2) by 1
好快你會發現5毛基本上會form一個非常重subgraph